伍公子紛絲入一入黎

首先，小弟只係世俗既毒撚一名，唔似得伍公子及其紛絲一樣都係清雅脫俗、出淤泥而不染。

對於一個靠YouTube搵食既人黎講，伍公子的確比較高質，打機片亦都唔錯，有無深度則見仁見智。可以睇得出佢對遊戲係有認識，而且係有做功課，但難道唔係YouTuber應有既本份？作為學生，做功課係佢既本份，正如YouTuber一樣。當然係值得讚佩，而佢既讚賞就係佢有一班紛絲。

但我就百思不得其解，點解伍公子面對批評，總係以高高在上的態度，好似當批評者係仇人一樣，每當遇上批評就要逐一反駁，而唔係先反省自己。呢樣野唔單止係俾人侮辱做伍乞衣。

文人的確要保留一種傲氣，但誠如金庸面對批評都稱自己既名譽係「不虞之譽」；太窂治面對既批評更多更具侮辱性，但佢何嘗有一一還擊呢？

小弟唔係想講咩道理，而係對佢誇張睇唔過眼，唔好同我講呢個係佢style，確在令人反感，就好似港共政權對批評一樣視若無睹。

宰

咁你咪唔好睇囉